{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64283&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주남매비펜션"
    },
    "text": "周辺に位置する済州恐竜ランドと漢拏樹木園が近くにあります。 宿は無料のWi-Fiを提供し、入室は5時から可能で退室は22時以降です。 喫煙は禁止され、駐車は可能です。 カフェがありますが、利用可能かどうかは現場の状況によって異なる場合があります。 バーベキュー施設を利用するには、1テーブル当たり30,000ウォンを払わなければなりません。 バーベキュー場は屋外空間で天井があり、雨天時は利用が制限される場合があります。 最大人数超過、未成年者未同伴、ペットの宿泊はできません。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して捨てなければなりません。 宿泊施設の都合により事項変更が可能であり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州恐竜ランドと漢拏樹木園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "済州恐竜ランドと漢拏樹木園は近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何時から入室できますか？",
            "answer": "宿泊施設への入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊施設の退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で喫煙はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊施設には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のカフェはいつ利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設のカフェの利用可能かどうかは現場の状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには、1テーブル当たり30,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外空間で天井があり、雨天時は利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "宿泊施設では最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は一人での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "宿泊施設ではペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではゴミはどのように捨てる必要がありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではゴミは分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の都合により、何が変更されることがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の都合により、事項の変更が可能です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 511
    }
}